'\" te
.\"  Copyright 2005 Sun Microsystems, Inc. All rights reserved. ライセンス契約の条件に応じて使用できます。
.TH  SUNW.SCTelemetry   5  " 2005 年 7 月 12 日" " Sun Cluster 3.2 " " Sun Cluster その他 "
.SH 名前
SUNW.SCTelemetry, SCTelemetry \-  システム資源使用状況に関するデータを収集するためのリソースタイプ
.SH 機能説明
.sp
.LP
\fBSUNW.SCTelemetry\fR は、システム資源の使用状況に関するデータの収集を可能にするリソースタイプです。\fBSUNW.SCTelemetry\fR は、7 日間にわたり、Java DB データベース内のシステム資源使用状況データを格納します。タイプが \fBSUNW.SCTelemetry\fR のリソースは、タイプが \fBSUNW.derby\fR のリソースに依存します。詳細については、SUNW.derby(5)のマニュアルページを参照してください。
.sp
.LP
\fBSUNW.SCTelemetry\fR リソースタイプに関連付けられている拡張プロパティーは、次のとおりです。
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBExtended_accounting_cleanup(boolean)\fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
拡張されているアカウンティングログファイルをクリーンアップするかどうか、つまり履歴データを削除するかどうかを指定します。Extended_accounting_cleanup の取り得る値は、\fBTRUE\fR と \fBFALSE\fR です。
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBカテゴリ\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
任意
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBデフォルト\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
TRUE
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB調整可能\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
Anytime
.RE

.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBMonitor_retry_count(integer)\fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
障害モニターの再起動を制御します。このプロパティーには、障害モニターがプロセス監視機能により再起動される回数を示しています。このプロパティーは、pmfadm(1M) コマンドに渡される \fB-n\fR オプションに対応しています。Resource Group Manager (RGM) は、指定された時間窓内の再起動回数をカウントします。詳細については、Monitor_retry_interval プロパティーを参照してください。なお、Monitor_retry_count は、タイプが \fBSUNW.SCTelemetry\fR のリソースではなく、障害モニター自体の再起動回数を指します。
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBカテゴリ\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
任意
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBデフォルト\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
2
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB調整可能\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
Anytime
.RE

.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBMonitor_retry_interval(integer)\fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
RGM が障害モニターで問題が発見された回数をカウントする時間を分単位で指定します。このプロパティーは、pmfadm(1M) コマンドに渡される \fB-t\fR オプションに対応しています。障害モニターで問題が発見された回数が Monitor_retry_count プロパティーの値を超過すると、プロセス監視機能は障害モニターを再起動しません。
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBカテゴリ\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
任意
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBデフォルト\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
2 分
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB調整可能\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
Anytime
.RE

.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBProbe_timeout(integer)\fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
検証機能のタイムアウト値を秒単位で指定します。
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBカテゴリ\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
任意
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBデフォルト\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
30 秒
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB調整可能\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
Anytime
.RE

.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBSampling_interval(integer)\fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
監視データの収集頻度を指定します。Telemetry_sampling_interval プロパティーには \fB30\fR と \fB3600\fR の間の値を指定する必要があります。
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBカテゴリ\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
必須 (xml:readonly:/etc/gconf/ gconf.xml.mandatory)
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBデフォルト\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
60
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB調整可能\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
Anytime
.RE

.RE

.SH 関連項目
.sp
.LP
pmfadm(1M)、SUNW.derby(5)
